想每月捐錢/飯票畀前綫手足 請問最理想方法

如題
邊個基金最高效率

Telegram channel

買餐卷

邊間連鎖餐廳？？？
方便手足

我都想知，幫推

我就直接拎落前線派俾佢地

有d細路始終唔敢開口話要

請問你買邊間？？

睇到啲細路咁落力真係好感動又心痛

重推